建議加強起底制度

近日遙言四起，好多消息同時間傳出黎，影響大家情緒同判斷力
加上今時今日，連登點會無鬼，前線有鬼，我地只會更多

建議喺起底頁面加上新欄目，顯示會員被幾多會員封鎖同完全封鎖，令大家多一項資料去判斷一個會員嘅可疑程度

只喺起底頁顯示已經足夠，唔洗好似P牌咁直接，以避免有會員作出針對性負皮同封鎖

只顯示例如90日內嘅被封鎖數就可以，唔洗全部日子，因為的確有部分會員平日就被好多人封鎖

如果建議採納嘅，當然唔排除有5毛會大量封鎖有建設性發言嘅會員作為反制，但都可以透過backend監察情況嘅嚴重性

但我對情況樂觀，試問如果5毛或者鬼封鎖大量acc，佢地又如何mon住連登嘅言論

非常時期非常手法，希望連仔同管理團隊可以考慮一下

絕對需要, 五毛根本捉唔哂
長期追連登嘅識分佢地無用, 封鎖佢地同完全封鎖只會令到佢地可以更加毫無底線去發放假消息帶風向同埋開廢post洗走哂D重要post

呢樣野反而高登以前好似有